# Translation of iHRIS Train - Person Exam to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 08:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:37+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-06-29 05:31+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18418)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-03-23 19:25:02+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L11 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Can view person_exam child form of a person"
msgstr "可檢視人員的個人考試子表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L14 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "Can edit person_exam child forms of a person"
msgstr "可編輯人員的個人考試子表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L21 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 21]
#, no-c-format
msgid "1st Attempt"
msgstr "首次嘗試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L26 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 26]
#, no-c-format
msgid "2nd Attempt"
msgstr "二次嘗試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L31 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 31]
#, no-c-format
msgid "Final Attempt"
msgstr "最後嘗試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L38 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 38]
#, no-c-format
msgid "Paper I"
msgstr "試卷I"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L43 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 43]
#, no-c-format
msgid "Paper II"
msgstr "試卷II"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L48 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 48]
#, no-c-format
msgid "Paper III"
msgstr "試卷III"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L53 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 53]
#, no-c-format
msgid "Paper IV"
msgstr "試卷IV"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L104 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 104]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L133 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 133]
#, no-c-format
msgid "Exam Try"
msgstr "考試測試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L109 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 109]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L148 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 148]
#, no-c-format
msgid "Exam Grade"
msgstr "考試級別"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L114 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 114]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L143 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 143]
#, no-c-format
msgid "Paper"
msgstr "試卷"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L119 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 119]
#, no-c-format
msgid "Exam"
msgstr "考試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L128 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 128]
#, no-c-format
msgid "Exam Date"
msgstr "考試日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml#L138 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/configs/en_US/PersonExam.xml line 138]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/form_person_exam.html#L13 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/form_person_exam.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Exam Results"
msgstr "考試結果"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam.html#L4 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "編輯此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam.html#L6 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "更新此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam.html#L13 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Exam Information"
msgstr "考試訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/form_person_exam.html#L2 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/form_person_exam.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Exam Results For Course"
msgstr "課程考試結果"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/form_person_exam.html#L16 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/form_person_exam.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Passing Score: %d"
msgstr "通過分數：%d"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/button_confirm_person_exam.html#L5 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/button_confirm_person_exam.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/button_confirm_person_exam.html#L10 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/button_confirm_person_exam.html line 10]
#, no-c-format
msgid "return (do not save changes)"
msgstr "返回（不儲存變更）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam_hide.html#L1 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam_hide.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Hide Exams"
msgstr "隱藏考試"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam_link.html#L2 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/PersonExam/templates/en_US/view_person_exam_link.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Add Exam Information"
msgstr "添加考試訊息"
